正在团购

魅力女人节：仅35元即可得到原价102元的奢华简约的兰蔻金纯玫瑰唇膏中样，春季绽放女人的美丽，绝代奢华的非凡魅力！滋润霜质，持久配方，让你的双唇得到最多呵护！仅限省内和北京地区购买！石家庄市区包邮，外地区快递费5元！邀请好友返利3元！一款即滋润又淡化唇纹的唇膏．去年2月刚刚上市的哦~质地丰盈，色彩明艳，芳香清新怡人!这款奢华珍贵产品因其全新的自动开合系统、简约的线条及精美的金制外盒很快在当时的同类产品中脱颖而出。口红是女性永恒魅力的象征，Lanc?me兰蔻金纯玫瑰唇膏，使女性美妆过程中最具魅力的一步更显完美。